有冇倉鼠 tg group ?

請問 我隻倉鼠 身上開始甩毛 同埋 啲毛開始 濕 係咩事？

幾歲

墊材換上廚房紙
砂類製品停止使用
然後盡快就醫

可以講下 係咩事？